我個fd話一日食2餐會有糖尿病

話血糖會唔穩定
唔知係咪

睇個人體質啦

睇你個胰臟係唔係已經衰退